一日一占(免費占卜)

暫問一件事，唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我占
未夠18歲唔占
留低你中文全名
出生日期
性別
問咩事(問題詳細)
whatsapp 到 59891042
個人資料絕對保密

推

馬沙.阿茲納布爾
30
1987/02/22
男

六合彩

而家多唔多人

同埋真係一定要真名?

係